#CancelNetflix 依家係twitter美國地區既top trending

但係因為佢上左套cuties被指鼓吹戀童

但係咪應該燒埋佢套新紀錄片The social dilemma散播香港示威既假消息？

#CancelNetflix

愛國用咩iOS 死曱甴